銀魂 675中文

終於有得睇

仲可以再戰10年？

神流勁到

龍珠咩第二代角色咁勁既

大家都型左好多

連菅田将暉同奈々緒單野都抽

高杉係咪果陣為左救自己同萬齋先拎天導眾啲血

奈奈緒正呀